就出機，Apple/Razer/Dell點揀好

除一般文書工作同上網，會做3d同rendering，可能會打下機
個人prefer windows
Dell Xps15都幾ok、14號razer開舖有興趣去睇下 貪啲機型棍

至於mbp就真係貪佢穩定同耐用 但講打機又曬鳩氣

其他巴打會點揀

Why not buy all

窮jj有興趣買gigabyte aero15

laptop only?

17 年 xps 15

razer搵大J

1899 USD

XPS 15 9560

xps啦

買部強國制內置1080機咪得羅

但係果d機擺係屋企用既姐

你俾錢我呀

係，會拎出拎入

關佢咩事 無留意條柒碌任何野

xps la

In Dell we trust

利申Dell打手

其實理性上黎講overall的確xps係最好
會心郁razer係因為覺得部blade pro型棍 可唔可以屌醒我

blade pro用1080
一定係最撚勁架

但性價比真係唔覺得值 貴到咁
去返stealth, blade個價錢先叫可接受

如果surface book屌唔屌得過

用razer會比人笑毒拎
Xps

Asus zen pro 出左新！部機好勁

Asus性價比最高
好似係

我會揀Dell xps13，但偏貴

我對牙石嘛嘛地
MS都還可以

不嬲毒 無介意過